== Сайт стрипклуба "Подиум"
* Логин

== Готово
* Фоны
* Второй уровень меню
* Предпросмотр


=== О том, как сделать галерею, новости и всё такое ===
Итак, у нас есть техническая задача. Надо сделать галерею и новостную ленту, при том, что на сайте у нас википодобный движок и все странички - статические. Не очень понятно, как бы сделать галерею так, чтобы она вписалась в концепцию. И возможно ли это вообще. 
Есть два варианта. Первое - сделать этакую вики картинок. В вики будут странички типа картинки, их можно будет добавлять в категорию, страничка категории и будет галереей. Аналогично и с другими ресурсами - новостями, и прочим. 
Второй вариант - делать некое API, позволяющее создавать и выбирать объекты с произвольной структурой. И тогда вся галерея и прочий динамический контент будет делаться через скрипты и аякс. 
Минусы первого - всё очень громоздко и тоненько. Есть риск, что появятся задачи, которые таким способом не решаются, и придётся всё переписывать. К тому же, надо будет обязательно делать отслеживание зависимостей. То есть, если что-то меняется в динамическом объекте, надо обязательно обновить все странички, на которых он упоминается. А для этого - хранить в базе записи типа "Страница А использует шаблон Б". Да и вообще, поддержку шаблонов придётся делать. Пока что без неё всё работает. 
Во-втором случае проблема в том, что все шаблоны будут в JST, а значит для всяких новых сущностей надо будет менять код на сервере. Не получится создать новый ресурс не меняя серверный код. С другой стороны, возможно, получится сделать так, чтобы шаблоны брались из вики. 
Вообще, в целом, задача такая - сделать систему, в которой можно будет не меняя серверный код, а только записи в базе, создавать ресурсы с произвольной структурой и отображать их на сайте в произвольном виде. Соответственно, требуются решения по тому, как хранить такие данные, в каком виде будет описание структуры, как вывести их в индексной страничке со разбивкой по страницами, как сделать универсальный редактор, не заточеный под конкретный ресурс, и как сделать страничку отдельного объекта. Наконец, как всё это увязать с вики. 
